點解空姐返放工要著制服？

唔可以到機場先換咩？同埋，放左工仲要著制服？唔熱嫁咩

優越感+10

放工後返第二份工都係要著制服

返去先換咪會整皺件制服，又可能會hi 到個妝整污糟件衫

咩工先，拍戲？

拍d會嗯嗯聲既戲

人地自力更生有咩問題呀？
成班毒撚唔抵得人地有本錢

你懂的